有冇邊首電影插曲覺得同套戲好夾?

哈利波特 Nick Cave O Children

舊野舒特拉的名單

Filth - Love really hurts without you

ff7ac

好熟，係咪7上跳舞個到？

係

同樣係harry potter

一撚定係The Good, the Bad and the Ugly

Girl in Red

closer

first blood

長空 無間道2

古惑仔 友情歲月

頭文字D 一路向北

苦海，翻起愛恨......

Logan
Hurt

shape of my heart

一路向北

魔戒

hooked on a feeling

A Goodbye Day....

樹大招風 讓一切隨風

Fight club- Where is my mind
Trainspotting- perfect day同其他